大家應該係10月1日果個星期全球登報

10月1日，中國70週年。我地全球登報佢地既所有惡行。要全世界知道佢立國之本係無恥